係暗既地方先活得自在

好舒服

終於呼吸到

一樣
鐘意夜晚出街多過朝早

可以做返自己